諗返起覺得當年「2017一定要得」個口號都幾撚求其

成班幾十萬年薪 點解好意思出啲小學級數嘅口號 雖然話撐你嘅人就點都撐 唔撐就點都唔撐啫

2018 發發發發

Agger

我覺得“袋住先”仲柒
邊有人sell客
會sell你買住先啦

成日覺得要加入港共係咪要啪針餵藥,港共班友明明好多都係高學歷,但做出嚟嘅嘢小學雞都不如

但呢個好似唔係官方用字

我都唔肯定
不過啲官 同埋建制啲垃圾
就係咁不斷sell袋住先

又真係幾撚on9依家唔撚袋就夾硬黎了